睇一眼

tear gas, rubber grenade兩樣都有

我錯